毒撚遊福岡，有無人一齊遊玩下，傾下計，飲下酒

有無人係福岡。請tg: